---
title: "SquirrelMail.login"
date: "2005-03-20T13:42:00+07:00"
---

aku coba2 bikin script squirrel mail. coba deh [liat script
berikut](http://ezie.spunge.org/files/login.squirrel.txt).

Script ini aku buat (test ujicoba) karena rasa penasaran gw dari [forum
tadulako](http://tadulako.co.id/forum/viewtopic.php?p=1353#1353).

ini ide dari:
[scripts](http://tadulako.co.id/forum/viewtopic.php?p=29#29) yang di
kasih liat Pak Hanny di [forum](http://tadulako.co.id/forum) nya.

Mudah2an bisa membantu.
